有冇巴打試過蟹膏罐頭？

上網睇啲人話用黎煮粥或者炒飯唔錯
有冇巴打買過？又或者試過咩味？

大概呢個樣左右

用黎煮粥或者炒飯唔錯

就咁塗在法包當Pate都ok

真心膠問
點解唔四真蟹既？ 好似都幾貴一罐仔

美食展買左黎食
用黎撈白飯正
不過貴就貴左啲

想試下整蟹膏粥
上網睇好似一匙都已經夠兩三碗粥
見五十蚊罐咪想試下

Mark&Spencer 都有類似。叫Crab paste，好似大份d。

好 唔該哂 聽日去搵下先

好正 普通超市有冇得賣

Aeon可能有？

我反而喜歡食熊肉罐頭，北海道有得買

重有呢幾款

上網睇到50蚊罐 話係日本入口既
但自己未試過勁伏

食過淨蟹膏同蟹膏加蟹肉，如果搽面包，我自己一罐最多搽到五/六次，好正

好好味 手捲果隻

味精

好寒好毒